今日趁lunch time 用個半鐘時間叫左隻鴨, 你問我答

今日趁lunch time 用個半鐘時間叫左隻鴨, 你問我答!

did you cum?

你射左幾獲?

讀書少唔識英文

我係被射

幾多個人食隻鴨？

北京填鴨？

我冇含,我咬佢
佢都冇含我

有冇中出

最近請左我

爽？有高潮？

尼D野梗係獨食

唔知係咪來自北京呢

This

中途佢口爆我, 我吐番出尼
某個程度都算係中出GE

係爽GE! 咬到大脾位都high GE

隻鴨咩煮法

應該係欲火焚身